見到個疑似Ben哥起麥記

係咪佢嚟好似佢

呢個咁樣衰
應該唔係佢

有啲人影佢相

勁撚冇公德心

起你老母

Ben哥 大J唔再係我師父

小心呀樓主
ben哥抽水好叻
一陣post你上fb

飲完水仲要鳩擺個杯

早知整佢算🤔

人地冇個盤就話人冇公德心

拎部電話放耳邊跟住大聲講 阿Ben？(留意佢反應) 喂呢排點呀好耐冇見 扮講電話

啱啱食緊朱古力批個陣感受到有個撚樣望住我

屌一望就見到佢

有垃圾桶都唔識自己走去dum

快D推佢上facebook啦

BEN BEN BEN BEN呀BEN呀BEN

新元中m記

其實關我地咩事

已閱
今晚佢會到樓主夢中搵你

起你老母啊

起樓啊？起麥記

你老母問你係邊？

你答你老母起麥記。

你老母真係答你起你老母啊。

有書唔撚讀去起麥記

Sor囉

用慣咗個錯字以後會改

Why are u recording this

關我咩事
你等比ben哥屌喇

笑到pk

你話發哥係麥記就話姐

樓主 Ben 哥都不如

ben哥自貼連登？

喜記打手

笑到震

元朗Ben

垃圾樓主

樓主有冇15歲？

( Show Blocked User - 樓上樓下係基佬 )

笑到就頂唔順

我都諗左諗起麥記

唔係話偏幫條傻仔
但我真係唔撚信樓主次次食完會自動波執囉
當然你宜家可以馬後砲話有
但咁樣夾硬捉人痛腳擺上網
真係好撚低莊

真係起你老母
On99

著黑皮鞋一定係ben哥

名又岩
但打又打錯

你試下係佢耳邊細細聲
講我係大j

Ben哥即刻同你堂前三擊掌

食m記唔自己扔垃圾有咩問題

收皮啦5p

Yoho間麥記

好撚應

Benbenben

好正

屌你老味

傻仔有樣睇

呢到咁多小學雞，有無人係佢同學

我真係恭喜你

一睇就係佢啦

食屎